我個friend成日話我judge佢

點算？

幫幫手

請g持 69大行動

會支持呀

多謝g chi!